---

Tags: 
aliases: 
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

Тип: конспект
Описание: -

День: 16 # Не трогать!
Месяц: 12 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
дата_создания: 2023-12-16

---
# [[Игра задач]]


Игра задач - это игра, которую я хочу придумать, чтобы выполнять задачи. Идея в том, чтобы сделать РПГ игру, в которой игрок будет заходить в подземелья(большие задачи, проекты), чтобы очистить их от монстров(подзадач, необходимых для выполнения конечной задачи). По окончании подземелья, игрок будет получать награды(реальные результаты, конвертированные в игровую валюту).

Важной частью этой игры является какой-то сторонний сервис, который позволит вам хранить список ваших задач. Он пригодится вам, чтобы отслеживать большую картинку. Данная игра же нужна для того, чтобы увеличить интерес к выполнению сложных/нудных задач.

## Подземелья и подзадачи



Подземелье - это задача, за которую вы беретесь. Изначально вы можете ничего о ней не знать. Если это так, начинается **фаза исследований**. В этой фазе вы декомпозируете начальныый этап задачи на подзадачи, которые позволят вам начать продвижение в подземелье. В игре это будет отражаться построением комнат подземелья и связей между ними.

После того, как начальный этап декомпозирован, вы приступаете к **фазе приключений**. В этой фазе вы заходите в комнату и сражаетесь с монстром/противником - выполняете задачу. Если вы выполнили задачу, вы помечаете монстра побежденным, а комнату открытой. Если нет, вы отнимаете здоровье у монстра, отмечая свой прогресс в задаче. Изначально у каждого монстра 10 здоровья. Иногда монстры могут регенерировать - это означает, что в реальности вы узнали о задаче что-то, что расширило ваш путь к ее выполнению.

**Сокровища** - то, что вы получаете, победив монстра или завершив подземелье. Они предоставляют вам награду за выполнение задания.

### Выход и вход

![[Pasted image 20231216181921.png]]

Вход - всегда активированный портал. Выход же активируется только когда все монстры были убиты.

## Реализация

На текущий момент для работы я буду использовать OneNote. 

### Герой

![[hero.gif]]

### Картинки монстров

**Выполненная задача:**
![[slain task.jpg]]

![[Asarge.gif]]

### Вспомогательные ресурсы

![[Pasted image 20231216180943.png]]

Сокровище:
![[Pasted image 20231217003105.png]]

## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```
> [!question]- Соурслист
> 1. 


---
#Мотивация/Геймификация 

---

[^def]: термин
[^que]: вопрос